蓬佩奧下周訪問梵蒂岡

美國國務院的聲明指，蓬佩奧將於9月27日到10月2日訪問希臘、意大利、梵蒂岡及克羅地亞。訪問梵蒂岡時，蓬佩奧將在「外交推動及捍衛宗教自由教廷論壇」（Holy See Symposium on Advancing and Defending Religious Freedom through Diplomacy）發言。聲明又稱，蓬佩奧將會晤教廷國務卿帕羅林（Secretary of State Cardinal Parolin）以及教廷外長加拉查（Secretary for Relations with States Archbishop Gallagher）。

蓬佩奧出訪梵蒂岡之前，本月20日在Twitter轉發他在宗教刊物《第一要務》（First Things）的文章 〈中國天主教徒與教會的道德見證〉 ( China’s Catholics and The Church’s Moral Witness) ，指中國人權狀況嚴重惡化，宗教信徒受害，中梵簽署主教任命臨時協議兩年後，顯然協議並未能令天主教徒免受蹂躪。

梵蒂岡見錢開眼到幾乎背棄自己教義 希望見完之後佢哋會懸崖勒馬

想睇下佢有咩招數可以令梵蒂岡變硬

去台灣好過啦

對依班撚樣好失望

公佈下佢地有幾多個戶口,有幾多錢,洗幾多黑錢

佢好似想雙十去

好多耶撚都好仆街

幫手屌7個教宗唔該

係就好。支那會點回應

識玩

到時唔係侵去咩

要競選活動

真係搞得掂直頭係神蹟，可以封聖

呢d都小事 佢地玩細路d罪證

屌都無用 軟硬兼施啦 教廷咪又係一個掛名商人集團

好嬲好嬲

教廷國務卿係頭等共匪黎

全部落地獄

用玩細路啲片黎傾

好多非耶撚嘅都一樣仆街

梵蒂岡十一哥

梵蒂岡變硬

要啦 咁屈耶穌 教廷都唔出聲

係架

但係而家屌緊耶撚

教廷見到男童屎忽咪會變硬囉

可能攞住啲關鍵證據喺手
逐個國家睇完逐個加入反支陣營

仆唔仆街同信仰根本冇關係 標籤只會做成刻板印象同分化 你係咪想咁？

唔奇 佢係前cia 焗腸

幾時有標籤

只係講出事實

又冇話全部

On99

咁都被分化

同弱智冇分別

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪有教廷戀童黑材料

見班神棍想繼續奶支

美國就即去警告佢地

第時比佢選到總統嘅話應該不得了。

算啦
要再黎多次宗教改革架喇

攞曬d神父搞細佬片

係時候攪攪佢

So far佢去過既地方都入曬圈
睇下今次點

場運動仲未完，勝負尚未分曉

John wick

根本教會呢啲就係仆街黎
表面好似好神聖好貞潔咁
但裏面幾撚黑暗幾撚邪惡
背後又做咗幾撚多傷天害理嘅嘢
回顧歷史就知道打着宗教旗號嘅人或者組織
十有八九都係仆街嚟

細路仔女

撒旦都睇唔起呢班神棍

黑材料
醜聞

梵蒂岡奶共奶得咁緊要
過去香港一年一句都冇開過聲

Anyway 支持Pompeo

咁串咀

耶撚

覺得危險...

梵根本個本質就係建基於政教互助

難啲，人民幣太香

啲神棍最鍾意玩細路

睇下湯漢講D咩

唔會總統去 依家搞中共全權蓬生搞

標籤得好勁喎 你犯咗好嚴重嘅邏輯謬誤 將兩個冇因果關係嘅嘢緊扣一齊 等於話飲水嘅人好多都係仆街一樣 唔只冇講出直頭仲係扭曲事實 不過我見你似係存心撩交嗌 咁就冇辦法啦

美國第六艦隊係正意大利那不勒斯

蓬佩奧有意大利血統
分分鐘識用意大利語去搞外交遊說

炸咗垃圾梵蒂岡佢

教廷咁都繼續奶嘅話 就真係收咗中共錢

屌 習慣咗不推文回覆

呂布請出招

就係要同教宗講：你咪撚玩野同台灣斷交，我食撚左你

屌7佢啦

source?

佢去親邊度都會變硬，起機神手

真係唔撚明點解到依家重有人信教
咪又係著神聖嘅旗號嚟呃錢

細佬定細路呀